教職一問

是咁的，本身我做緊一間中學嘅TA
我Panel 見我表現ok, 就問我下年做唔做埋0.5教職
比三個選擇我：1. TA 2. 0.5教職 3. 0.5+TA
咁我緊係揀三，然後佢反映比校長聽。

結果校長話：TA 當一份人工，0.5教職當半份人工
咁出糧咪出左1.5份人工比你？行政上絕對唔可行！
最後比左兩個選擇我，1. TA 2. 0.5教職

巴打們，想問下究竟係咪不可行？定係校長純粹唔想比我做？

利申：從來唔識擦鞋亦唔會擦

氹你做0.5教職畀半份人工你
之後又要做埋TA d野
到時你就和味過和味濃
以上9up

到時做0.5教職我就唔會理TA 嗰面嘅野

係個校長小氣啫，升同事應該係由校長講，就唔係由panel 講，居然超越科主任嘅職權

明顯係校長小氣啫，升同事點到科主任揸主意，

梗係我拍版啦

唔關事嘅，panel 見下年突左0.5教職，見我有心先問我做唔做埋，係過唔到校長嗰關

咁究竟行政上係咪真係有問題？

吹水啦佢
無論TA定0.5都唔係用緊政府錢，學校可以話事
可能無先例佢唔想為你而開啫
要教書嘅TA咪即係AT囉
佢請你做AT，件事解決晒

AT 又唔同，AT 人工同 TA 一樣，但淨係負責教學，同教師無分別，不過我學校無AT

正常諗

一個人做ta 工作

加 一個人做0.5 教席

一定做得 多個 1個人拎兩份糧

例如兩個人可帶兩個 課外活動

行政上無問題，校長完全可以話事，但係請多一個人番黎俾佢折磨點睇都係好玩啲

唔識擦鞋係學校學校好蝕底，不過如果你滿意而家生活嘅話，我欣賞樓主唔擦鞋，因為而家係教員室擦鞋嘅人多過唔擦鞋嘅人

爸打你都係學校做 ?

我唔信佢搵到個比我快手嘅人囉

唔記得利申，我係係學校做

有時請多個人有好多好處嘅，多個人俾佢駛吓又夠好咯，跟住就每年同佢傾吓續唔續約，能夠將第二個人嘅人生係自己手控制住，佢地係會追求呢啲快感嘅，否則一個校長嘅工作滿足感可以來自那裡？

因為學校嘅管理層同商界嘅管理層好大分別，商界只要你交到數，老細驚咗你，學校面就算你交到數，你都驚老細炒你，除非perm 咗

好快又暑假完9月
我建議你放風同搵定後路先

Telegram 詳談？

有諗過

沒有 telegram 啊～有問題可在這裡問啊~

Ok
不過其實我黎緊先讀pgde, 校長肯比機會我拎 0.5教職係咪算好運？

當年冇Pgde 都有教席
睇運
入職睇落人工ok 過多5年你就算年年跟足point跳
你身邊朋友正常都過哂你
回頭是岸

利申：已轉行

冇pgde 都肯請？咁可能你公開試成績幾好喎，儘快讀埋pgde 咁就是了

有pgde 叫價好好多，總之年年搵工就是了，以前我每年都寄求職信以百計